[有圖]狗屎垃圾都話自己係KOL

Hong Kong KOL

fb page 得個千幾個like
收檔啦臭閪

9489 followers
10k都無

唔知條友咩事

有潛質

咁你都岩

幾錢q